有冇人試過去日本買相機/鏡頭？？

見而家日圓係咁跌，想襯下個月去日本入手A6000

留名

輕輕一推

如果你比較香港水貨和日本當地貨，香港水貨認真平

無必要 香港已經好易搵a6000水貨

我一直都唔明點解香港水貨仲平

香港水貨邊間最平？

因為人地搵到門路去買

我買即影即有相紙都係，唔知點解永遠都係水貨鋪賣得仲平

日水 sony 機好似得日文manu, 要再搵淘寶攪先用到其他語言

裝app就破解到

即影即有相紙平個d係大陸野黎兩件事 不過其實冇所謂 係容易d中次貨

其實我記得啲台灣嘢都係

有無巴絲知點樣揾到日本既二手老鏡舖？黎緊去四國想睇下

你自己去日本yahoo auction 網頁睇下-。我覺得香港嘅dcfever價錢最好

我有睇過啊，takumar o個d 日本仔鏡yahoo jp 平dcfever 好撚多 但係我又想揾舖頭揸上下撚下

因為香港無關稅同sales tax,水貨又無左保養果part,所以會平過日本買行貨

其實除左星際/好景 仲有冇其他地方？

買左支Loxia